我發現呢個lihkg d人全部都係用iPhone

我想問an機有無得下載？

聽聞今晚有

今晚好似有

用曬屋企d機去下載推高個下載量